有冇巴打待業中

利申：1月頭辭左職

搵緊人生方向

冇